警察秋後算帳拉人？

來源：

有議員去緊

好擔心

cls

天佑香港

Fuck the government

Push

點解會搵到上門??????

On9先會捉學生

係咪用咗8達通

我發夢收到風，有親戚做警狗，爆俾我老母知原來尋日衝入立會係有啲狗，衫褲鞋襪，同埋同啲朋友一齊共同去左第二個地方hea

咁快算帳 秋天都未過

聽聞係家暴

千奇唔好有事啊
各位巴絲

注意個人權利：無搜查令你有權唔開門，同埋可以拒絕協助調查。唔好比人大到，有咩事即刻揾立法會議員，區議員，律師